同一單新聞，不同台，不同的感覺

財政預算案
CCTVB：史上最佳，全民受惠
ViuTV：不全面，只對部分人士受惠

唔係點解叫cctvb?